有冇人睇開顧小培

越來越多貴 仲發現佢無醫學background只係科學家
諗緊仲好無睇佢

你醫咩病?

10年前食過佢果隻綠茶粉 好苦
同埋試下去藥房買隻叫松焦油番梘沖涼

佢依家sell埋精油
你話佢有無料到?

真係算鳩數

印象中細個嗰陣阿媽比左唔少錢帶我去佢度睇濕疹
但好似冇點好轉
講埋啲理論聽唔明

一樽15克嘅藥粉都收八百幾蚊

有冇人增到高

我睇佢皮膚好番好多，不過唔係斷哂，但無食佢d藥好耐
西醫話濕疹/癬，佢話似係免疫系統問題，甲抗（曾經驗過within range 但係偏高，當時醫生話無事），食完佢d粉真係好左7成
之後自己去Iherb vitacost買，食多排就停埋
不過每日仲食緊治敏速，身痕方面無好過